有無人睇Friends?

舊年先睇
一睇就好鐘意
翻睇咗幾次
依家又睇返
過咗20年但套野依然好好笑
唔老餅
暫時搵唔到一套肥皂劇可以取代到佢
幾個主角都好正

最鐘意Rachel 好索

how i met your mother好接近
但friend真係完勝

請問第幾集先開始好睇？
我岩岩追緊第一集，一直想俾機會套劇，個個都話太舊

Season 1 中間
講ross點都同rachel表白唔到開始好睇

愈來愈有劇情

但又好好笑

最近睇緊 就快完s2 好好睇

我每次唔開心就會睇
一集一集咁睇 睇到開心返為止
唔知幾時會睇晒呢

睇緊 how I met your mother 諗住睇過先睇friends 但睇睇下唔想睇了 應唔應該直接去睇friends好

Rachel 成日飛釘

how you doing

直接睇Friends啦 好睇好多
How I met you mother去到中間開始悶
不過都有睇曬既 但Friends好太多

True
劇情好似 男女主角又係兜兜轉轉一齊返
但Ross Rachel呢pair好笑好多

She is your lobster

好好睇但Ross真係好乞人憎，成日睇Ross睇到燥就要停一停隔段時間先睇返

好好睇但覺得Rachel好港女唔鐘意佢
佢同Ross條線煩到癲
但其他4個都好正
好撚記得賭apartment果集同幫Ross搬屋果集次次睇都笑到仆街
一講friends一定有人提himym，兩套都正，但個人更加鐘意friends

Ross同Rachel 條線好難頂
中間佢地冇一齊就好好睇 姐係Ross 玩unagi 個啲
但佢地一有感情線就會想飛走晒

Friends係我心目中係處境喜劇之王
無一套可以超越佢

viu 96台而家逢星期六晚播緊，個個禮拜都會特登開嚟睇

三條女都成日飛
同埋佢地啲fashion 擺係依家都仲好好睇

We were on a break

全盛Jennifer Aniston
我係Brad Pitt都食

依家都食得落

We were on a break!!!